其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(96）

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春

要幫手置頂，價錢內洽
三年後未出到pool樓豬會埋單

嘩...慢你0.5秒
搶輸左

同秒呀

啊！我呀

依然係冇中山先會成功

冇追po
之前嗰個叫春的人到底係邊個?

唔好咁傷心我都試過

錯過咗呀

呢個鐘數中出應該中出緊

春春分身 好似係

牙春真命天子？

中山好似嗰啲yahoo拍賣最後一秒先嚟bid嘅人

唔g

不過夠淫 多水

Lm

中出緊唔得閒同我搶頭香

你又知

可能係女 冇性趣

佢冇再出現啦？

召喚

唔怪得咁瘦

算了 可能聞到毒味 嫌棄我

有牙 牙春潛佢就上水

佢話嘅 堅挺嘛

下次會搶番

又要我潛先肯上水

分身

一直以為係你分身
但你唔似咁無聊

中山既存在感好強大

只有中出先係分身

你唔夠認識我

牙左存在感仲大
鐵膽

又講我壞話

中出完啦

成身濕曬

怪又成功了

牙左姐 唔係牙在

轉番做牙在

今日肥幾kg
而返屋企又食蛋膠

可能係你嘅仰慕者

咁多野食

改埋名先入黎個post
可能見春d 鹽故寫太好

有無咁易肥啊

屋企人生日
下晝開始馬拉松式食野

唔知 冇磅重

牙在直頭係鈦膽

牙在出pool 之時乃本post 完結之日

好豐富呀

我好餓，鼻又塞

牙春都病

禾矛仰慕者

唔是啦

一起底就知佢淫底

食宵夜

牙春咁比面

幾時完

禾是你忠實讀者

叫外賣

唔怕啦
食左先算

諗緊食唔食好

做完gym又爆左

唔洗諗的

一齊食

唔係唔食呀嘛

Agger
咁瘦都要諗

重過你

hi all

買外賣上肛屋企

食完⇅ ⇅ ⇅ ⇙ ⇗ ↯ ↯ ↯ ⏎ ⏎ ⇜ ⇜減返

Hi 蟲 今晚一齊訓

你唔係想輕過我地掛

要問你先知

定係可以問邊個

蟲b

好頂癮

兩大鹽濕教主

May I join

↶ 攰了

我讓蟲蟲右邊俾你

啲箭咀

有無1分鐘

留名

想左擁右抱

我要哂！

要一齊嗎？

今晚再做

你咁瘦唔驚啦

公平咩！

不了

唔阻住你哋

攬住一齊訓！

嗨清泉
準備好返工未

花生妹妹～

I am ready
奴隸 mode 已on

一碗走蔥

Muah!

大家仲有八個鐘又要起身番工

muah muah～

機會黎啦 飛雲！

做咩

表白

我係蟲蟲身邊冇地位啦

你懂的

做愛可消耗大量卡路里

卡比好惡呀

你仲食得落咩

我己經返緊

外賣上去一齊食

你地咁近

唔訓就唔洗起身，唔收工就唔洗返工

外賣俾100的

橙呀
不過我返夜可能都醒神過返朝早

去完中出度拎 再送去100度

食唔落

唔夠錢叫多碗

朝朝都好眼訓
但依家好精神

番夜好辛苦

走臭茜得啦，唔洗走蔥

中出送上去，見到花生同100等緊

跟住

一望就好肚餓
好想食

叫中出買俾肛肛你㗎

我仲食得落呀

好彩唔食栗子 免疫

放毒

Same

好肚餓啊屌

求暗瘡肥婆圖

Me too

唔覺得會瞓到

阿涼又開工了
睇成龍嗰時係日頭
番工係夜晚

咁狠毒

食栗子，不過唔食栗子蛋鳩

唔好睇啦

match

我想食呀

好啦好啦，我自貼

match!!!

你班友

呢d 時間po 食物相

我屋企人好鍾意食
年年都食兩個

中出囉

我唔會自貼

等大家可以發個好夢

你都唔係

不過春話自貼 我g持

係你叫我食㗎

識唔識跳開心舞

下次貼番比你

我覺得朝早起身果下仲辛苦

栗子就咁食無問題 但栗生既所有甜品都不行

我屋企都係 次次都粟子或雜果

唔係蟲蟲圖wo

come on baby

對唔住 我錯

家母都鐘意食栗子蛋鳩

一齊跳

佢好似洗大左，話要下個月先俾到錢我

same

上個月禾已經買咗一個俾家母

食到好膩

你慢左

不了，返工返到蓬頭垢面

係囉 頂 放棄了

唔係

朱古力蛋糕係唔會背叛任何人！！！

好耐無食過蛋糕

栗子彈鳩係擺得落口
但係咁樣一條條好樣衰

呀！！ 好撚想食

我食！！！！！

下次就決定係你啦 朱古力蛋膠！！

東海堂北海道牛乳蛋糕

唔食得

自私食

想睇！

Show blocked user - 月光蟲

餓了

舊圖黎，唔係響香港食架

千層

牙春反擊戰

春大係咪要開戰？

最尾個張擺真花係咩玩法

重口蟲

好想食lady m

港女！

好貴

窮撚未食過lady m

我都未食過

經過lady m好幾次都無乜人

我都係
突然好想食一舊

係幾好食不過好撚貴

用姑婆本食

而家熱潮過咗

下次我地夾錢買一件兩份分，我太窮了食唔起一件

其實嗰啲一條條係乜嚟
粟子蓉?

巧

係咁貼野食圖都係退場先

我都係

擺入口凍冰冰軟棉棉

又鬆軟又蛋同忌廉嘅香味
再配埋多汁嘅甜芒果

係呀

但今日我覺得啲cream隻味有啲怪
但問佢地冇人覺得

未食過 好失敗

有d
應該係栗子蓉+cream之類嘅野
再一條條咁唧出黎

港女食物

證明你唔港女

[banghead
加多杯港女至愛嘅earlllll greyyyy teaaa]

我要杯cappuccino

唔港女嘅人最後都會變姑婆
情願做港女

雞不要再說了

唔怕 食左lady m就免疫架啦

你果d咁高級

巧 下次一齊做港女啦

生日有蛋糕咁温馨

我呢度都乜都冇架！

都好丫

一人食一層 每人十蚊

花生！！！ 今年世終又嚟香港

咁不如去食crepe

牙春唔俾我地咁食呀

咩食法

我係港女
食過一次 鐘意食甜品

想食kfc

幾時嚟！

我都想

唔好再貼啦求下你

又下次一齊？

就黎又可以食到佢

原來深夜食堂係有須要存在
我好餓

炸雞燒雞

條list排到出年

你好衰 又貼

肛去唔去！

好邪惡

kfc有齊2樣

all in $888

巴撚閉啦

我兩樣都可以！

有冇諗過我嘅感受

樓主愛你

變咗美食台

死啦 見到啲相都冇乜感覺

我好餓喎

食冷感

21800000 call我啦油雞

今晚未訓?

減肥成功第1步

call你有用嗎？

即刻上門

肥牛呀

係咪你送上門

但唔好食

你有太多囡囡
等得你嚟都餓死

邊間

唔記得係鼎王定無老

你又想嗌？

誤會了

好想打邊爐

同我打

瞓覺就唔肚餓
晚安啦大家

早抖

記住唔去食先

無錯 我都訓了

瞓唔到

應該係鼎王 真心唔好食

鼎王黎

早抖晏覺，雞巴

咁都認到

可以啊
約埋大家一齊打 瘋狂食肥牛（發夢食住先）

說好的早睡呢

早抖肛肛

仆佢個街我一話同我打邊爛就去訓

求瞓覺攻略

我都未訓

有覆埋先訓

因為美好回億

個火雞脾好好味

冷靜啊蟲蟲 咁岩準備瞓咋
我話好嫁

我都有食

你既鹽濕指數真係好高

冇睡意呀屌

巴撚閉。

見到好多人都買隻咬

唔夠訓會肥架

要詛咒你

巴鳩閉

腸油

想飲

其實想自己食哂一隻

而家再去就可以了

漏左個啦字

5月31買飛

今次要記得買先得

點會食唔到一隻啊

可以瞓我一定瞓

啦

扑暈自己

誤會黎姐
下次約齊人一齊去食啦 好夢

佢上次同女share

可摸以同我share

揾人扑 暈

想搵人扑？

我無食到 覺得咁大隻應該好難食

冇去過迪迪尼呀

好好食啊 同園內其他比

總有機會

一次就夠

香港定東京

又有機會啦 飛雲！

咁又係，去一次都夠 上次乜都玩晒咁濟

扑暈

真。扑暈

真扑。暈

超好味

齒得好爽

威。

全部都冇

小意思

點解唔係巴撚閉啦

Usj果隻勁難食

瞓到覺就好

一齊去

Usj印象中個冬甩幾好食

我都係，下次一齊去香港果個？

真毒未去過

我又去

上次去睇one piece show 好毒

威到。

去幾次日本都無去過d 樂園

有冇人掛住我

清..有花生就衝
上面先話一次就夠

巴鳩閉

但我自己去 睇到好感動 作為十年fans

威，去過幾次。

攤上床，放低部電話，熄燈，合埋眼

Me

開心就好

入得去玩都唔毒啦

愛你

預埋你

咁唔去啦

係啊 好撚開心 睇到成班船員

又講大話，feel到你憎我

自己去玩都唔毒？

好明顯呀清

Pm啦

唔去點cow女

我乜都無做過 點解會feel到我憎你

唔毒

唔應該踢爆人

玩得開心點

眼神，行為
毒撚如我好feel到的

我

下 人地成雙成對 我自己去大阪玩

比啲勇氣啦屌

訓覺

花生

我自己去過好多次啦

係唔敢入樂園

痴孖筋
我不知幾鐘意你

浪費我一番好意

未去過大阪

上次我去旅行我難得話想去迪迪尼
個親戚話 我都成30歲人唔想去
咁就冇去了

試下 排隊又快啲 無乜問題 又買到自己想要嘅野

我都未去過
夾到日子大家一齊去 笑番啦

東京我玩得一邊咋
會想瘋狂去

啱嘅，唔通公開話係呀我好憎你咁咩

但唔想自己一個去迪迪尼

正常會玩海洋個邊

我試過 個時有annual pass

好屈啊

我係唔正常

一於去下 但我唔玩機動遊戲

我都係！！！

我玩低能個啲

你做乜仲唔訓

你係怪怪分身

因為要約蟲b打邊爐同去迪迪尼

掛住你囉

扮訓

啱啊 我又要join

Lm睇走數，都好嘅，留返d姑婆本

無錯 怕你唔開心嘛
矛事我就去瞓了

點解

迪迪尼賣點唔係機動遊戲

毒撚最後都係自己去

矛，早抖

奇怪人

花生一齊去啦
我巧驚驚啊

點解唔約埋一齊去

好肚餓 好想打邊爐食放題鋸牛扒

我想去好耐 求你俾我陪你地去

去到都唔食

巧 同肛肛去
冇人想同禾去

成團！

開始餓

咪係
要食齋先得

我食架 打邊爐我有包底

春！

打beeno如果唔係淨淮山呀牛丸呀我都可以包哂佢

你包公仔麵同烏冬ok?

啱啊 咁先玩得哂

咁我join邊爐

烏冬ok
公J麵不了

我想瘋狂食公仔麵

烏冬派

我呢個moment 好想煮包辛辣麵打隻蛋

要急凍嗰種

我都會咁食法

Good
約得成記得叫我啊

召喚成功

Sweet

是但啦

齊頭180磅，好意頭！

邊次先係真訓

嘩 屌 你個仆街

巴撚閉

要乜有乜

你有嘅話我賣你單又點話

求下你地咪再貼

今次真係瞓
晚安光年

嘩屌拿星！

我有返感覺啦
起泡辛辣麵

重口味

仲唔訓 又話要成日攤屍

卡巴想食乜 隨便叫！！

醉曖肥西

根本就係想埋

我等左好耐

訓啦！！！

雞煲

唔好篤爆me ok?

貼下劣食先

我覺得不行 好樣衰

呢個幾好 75分

我要叫大雞匪先夠食

土

好餓

我唔係怕肥嘅話，我一定嗌大麻辣

戒左甜 免疫

好似幾好食

咁你仲post野食

咁重口味幫你唔到

嘔咗
多謝你

M底呀我
好撚餓

做尖做左幾耐

頂你

柏柏

今日八個字咋

作病冇力

啪啪！

病下次唔好做尖 易傷

岩岩食左馬姐 肚腩脹卜卜

呢張有效制止食慾 thanks

久柏食嗎

卜卜蜆呀

呢個巧巧食

我要北上食

食完先有力

我個腩大過佢

但你細過我

臭雞！

夜媽媽好岩聽The weeknd

尋日一路行海邊一路聽lana del rey好灰

聽love嘛
I get ready, I get all dressed up
To go nowhere in particular

聽朝要interview
但訓唔著

加油呀柏柏
我有weak意了

渣ga

等你一齊打邊爐

紮醒

Weak

早晨啊
星期五份外開心

早呀g

好攰呀

又紥醒?
我尋晚都係
一到夏天就俾好多野咬 訓唔到

屌。

我冇啦啦四點幾醒咗
星期六日要瞓到仆街
冇開凍氣？

蟲！星期五啦！

係，星期五了

新會員

Hi 叫春吧

開到半夜俾娘親熄左

我時不時訓到三四點會自己醒一醒

聽日可以休息

歡迎

快地

早訓成功 牙春呢

早呀在b

早

係光年絲

廢老

早呀雞b 夠訓巧感動

100清

怪b 無入球？

等睇醫生

Goal

咁就好啦

我到夏天訓得好差

咁就happy快地

肛肛

joyce 公主

怪 執好行李未

咁早
又是拎__ __ __ 籌

早啊，雞巴

在清

take care

典解會

肛肛早

早啊肛肛

@princejoyce

肛肛好

未
一陣執

廢老萬歲

因為太熱
有野咬me

瞓醒好咗啲

肛仔

惹蚊嘅朋友

係呀

仲有啲垃圾蠓

油雞萬萬歲

買唔撚到咖啡我屌佢老母！

真係好多蚊呢排 琴日都拍死兩隻先訓

春！！典解

[url][拋磚] 一人一個大波港女ig!!!!!!!!!!!! - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

神射手在在
我眼界太差

快地無心工作

有冇買定即沖?

睇下live concert精神下

多人 撚住去starfucks 買杯屎水入口都唔撚得

quality of life

冇呀

咖啡都蝦毒撚
仆佢個臭街

返份垃圾鳩工
今日咪撚有人打電話比我呀
我鬧鳩佢老味呀

想打俾你

越夜越有機yeaeyeahyeah

螃蟹舞+小背心 好正

rich

打呀

29_ _ 6_ 4_

電話線都剪左佢

好不安的柏

好想john

加油 goodluck

唔洗驚 油雞喺大廳

1/9999

想同嗰位哥仔一齊跳舞
結實嘅手臂

加油呀柏柏

柏柏加油

在巴好

早啊晏覺 好眼訓

油雞！

Me22 決定扮工釣魚

雀巢算啦

今日唔忙啦？

用電蚊拍！

唔要呀

要熱cappuccino 呀屌 仲有三粒鐘先可以去買

唔驚！深呼吸！

成日驚隻手掂到個蚊拍就會電死

要唔要揾人速遞俾你

唔要呀

心情好低落呀

唔好影響快地心情啦

coffee or tea or me

好攰

好眼訓好攰呀

Coffee pls

冷靜牙春 三個鐘好快過

好似係

好方便wor

呀

雞b食lemon

油雞同邊個講

3合1是你的巧朋友

星期五啦早呀卡比

開工唔飲我都活不下去

why not me

會唔會電埋自己
唔會我就買個

今日無咁忙啦
上星期完左個展覽

點會呀雞

兜野拍落去！快狠準！

速遞個靚仔俾你先

由細到大冇一次示愛係成功

呢度都要

牙春要coffee都唔要me

我係六日狗

讓左俾牙春先啦 佢就嚟爆

sorry

連登歡迎你

唔要
好似假

不活了！
不活了！
不活了！

矛錯呀！

我要仔！ 我要咖啡 ！ 我要狗！ 我要放假！

呢個moment
只想要咖啡

我飲雀巢咋

唔飲！
唔飲！
唔飲！

霞姨!!!!! 導演要咖啡呀
作死你仲唔去買

廢老雞中意飲茶包....

講起茶包.....

我掉左啦

你諗住依家飲?

係呀冇嘢飲頂住先

我就嚟痴線啦

仲未飲咩

飲左可能發現 主席同茶包一樣
嗒落有回甘

定情信物

飲完中曾主席毒

未

頭先找袋見到

仲擺咗好多年

Mccafe

你個袋收埋幾多野

未飲已經

撚住新婚嗰日攞出嚟用咖嘛

想買

假鳩都五六條

痴撚線春

用唔用得晒

用唔哂
七成新收唔收

咁新你留返自己使啦

催情

用唔哂

係噃如果包野做咗手腳就gg了

係咪因爲有曾主席鳥

放假留名

曾主席話婚前唔做呢啲嘢

我唔敢飲 驚啖茶有老人味

佢係耶教徒嚟 正人君仔

好男人 牙春點忍

所以要快啲結婚

啱哂me
老味相投

男人不壞，女人不愛

以結婚為前提

2

3

4

5

6

冇人
悶

你班人 happy Friday 先黎認真做野

婚後

岩岩做完啦

我唔想做嘢呀！

等緊收工

我都係
食完包藥而家正常返少少

牙春做咩唔射下波

因為射波都冇嘢做

可以唔使見到班西女人wor

我冇嘢做冇人嚟搞我啦

喺屋企瞓下都好

怕悶不了

今日連呀姐都射埋波

你今日射左未呀

全公司得我一個食緊早餐

真係好悶

其他人仲未返？

連公司都冇人呀

請唔請人

求收留

你公司好正

其他人影都唔見

Cls 公司

球皇嚟講你喺你公司算junior

請人就好 要求單身男同事

就請中出啦

老闆飛左就係咁

cls 公司 瘋狂方加

Cfu係佢公司只係學界水平

我根本就不是什麼

你老闆飛得咁密好開心

轉公司你就死

請唔請it 狗 識換水

請唔請.... 我都唔知自己係乜

請唔請清潔姐姐 我都識換水

係 做到個人都懶晒

晏起開好難早起

有IT哥哥

我都係

清潔姐姐有無好番d

被拒

你唔夠靚仔

求請單身有頭髮男同事

靚仔呢個詞語唔會係我既填充題出現

求請單身男同事

嚟我公司
只要係雄性就爭住請你....
根本一個男丁都冇

你上次又話有個唔同你打招呼嘅

跪求

我都係 等買咖啡

嗰個係隔隔隔離再樓上嘅部門

一班饑渴嘅婦女

其實啲男人去哂邊返工

但好耐先見到IT哥哥一次

地盤
公司附近個地盤有個地盤金城武
真係model咁嘅身型

其實男人係咪唔返文職

但全部已婚

只有我

隔隔隔離再樓上

個地盤係邊

去地盤睇大隻仔

一個都無你公司做咩

都係喉嚨痛 希望聽日冇咩事
我要食食食

最近起好左
冇見佢啦

想轉行呀

請女人當男人用

轉行

唉屌
有啲部門好多仔
但係被調去嘅都係有囝嘅女

我預備定安全帽三頂
星期一 一齊過地盤番工

公平咩！

但我公司咁耐以黎都係得2個後生仔係到做過

係咪揀過㗎

我唔敢期望
有男同事又點 肯肯定有囡有老婆

@牙春 起行

己報名聽日考平安卡

我有綠咭可以落地盤！

職安真漢子lingling

我去過無數地方
發現
其實

有仔都唔到我啦

樓上office好多男同事
但可觀嘅都已被收服
上去做一樣冇意思

睇樣可能

請唔請打雜 我都識換水

我啲男同事冇女都唔揀我

我嗰邊專揀後生女 好似係

人生已沒有希望

me係文員狗

同一間公司拍拖？

未結婚就得

出黎做野到底點拍到拖

清公司啲女仔一定狗衝你

佛系
緣份來了 自然拍到拖

點解你會有

同意

連上次同男同事打招呼都唔應我

最仆街係有frd 話又可以學多個專業

我都係

你我就覺得係啲男同事以為你有仔

請唔請人

我啲朋友全部成功了
得我咁辣殺

佢怕醜 上次再試

佢地點搵架 我D朋友有仔既都係謙讀書時識落

再咁落去要係額頭寫住單身啦

上連登

比人話過請人會睇個樣睇下正唔正常
之後比人話個樣跑出

咁即係

有交友app 有同事

冇啦，一出樣都冇人想覆me

我上左連登好耐

光絲實好多女追

玩左三四個po先知光年係巴打

啫係好正常

交友app跑出真係好勁

米八已贏

玩埋高登鄉土

唔公平

玩app冇人應我

換左狗仔相就有人hi

即係唔似有仔同會結婚生仔

瘋狂ot 都唔抱怨呀

識好多

男女都有

仲有連登

冇樣睇㗎喎
有啲我都以為冇仔啦
點知結咗婚生埋仔

真係有咁易咩 理解唔到

你都唔係蒲樣

好多都係啦

新識第三句就提我男朋友

我睇中嘅一早已經俾人睇中左

所以咪有呢個post
人地真係易到痴線
我連約人都約唔到呀屌

點執張相都掩蓋唔到陣毒味

下次睇d 冷門d 既

咁佢比人私有左了??

冇收過pm
春大可唔可以好心pm me

咦比人睇中
即係未一齊啦

糕！

屌呀

我成世人口味都好獨特

都係唔會成功

一齊左 即係得一個對手

全部都封晒盤

女女pm冇用咖

你擺低tg有專人會add你

呢度成日有巴打想pm 你 你撚鳩人

求教學
我FD玩tinder兩星期就出pool

不了

我唔會高攀人

拎拎好樂觀

冇見過樣嘅就咪玩啦
見完又盞藍剔

屌 又掉野比我做 清唔切啊

所以咪好似去咗平行時空咁
又話會多人衝
我連呃蝦條嗰啲都冇

早兩日依個post咪有個高手咁講

擺低你tg等我add

會唔會太快

新故主角 奇怪

始終覺得唔岩me 太過3唔識7 點出pool

加油卡巴

真係好快架

三唔識七都唔揀我
如果見埋真人應該報警拉我

冇人睇

meeeee

毒拎真係好怕見工

未見？

加速 今次故事唔係香港 係日本

典會呀雞b 係都拉禾先

兩星期差唔多啦

見完
岩岩係見agent

Nthc 求教學

工多藝熟

Cfu好有經驗咁

唔識

加速

求教學

有冇心得
想學野

agent 會好落力幫你搵份好工

Agent應該有啲tips俾你嘅

2星期出pool實錄

佢地亂refer

9up咋

求兩星期出pool 攻略

個agent係朋友介紹，係朋友個朋友

在清唔好撚me 無人so 我

Agger 再請人公司咪要執

俾人追數就有

點解會覺得我係絲打

如果我係囡囡 我都想狗衝你

因為你發言高質

感覺如何呀？

因為你講野好似絲
正如我太麻甩 開到8x 都有人叫我柏巴

我真係好小氣

去泰國走一轉

純粹寂寞遇著寂寞, 一拍即合

清估唔到你鐘意講大話

同求

好驚 我係富二代既話 一定係隱青

快D汁啦

雞巴真識講野

唔是掛

雞髀

成個九龍城區最老實果個就係我

發脾氣, 唔做野住

我記得好似係偶然以為柏柏係仔

邊個得罪你

重有卡比

呢句就係最大既大話

呢句已經係大話

說謊的人要吞一千根針喔

點解無人當我絲

見多d 就慣
問黎問去都係果d

在清唔信我

我好久沒來這間餐廳

原來我咁唔可信

沒想到已經換了裝潢

但寂寞嘅都有揀擇
揀擇嘅又唔拍me

可惜你不是囡囡

啲閪客

是很感謝今晚的相伴

因為你自稱仔

放心, 呢到d 絲打都好高質, 你唔會寂寞

今晚食乜好

邊度食

秦國菜

栢栢有冇好食秦餐廳推介?

我寂寞 寂寞就好

等閒上嚟呻下 排下毒

點解我望到0既係相反

雞脾有超能力

有d 咁既事

lingling c

書簽ed

中意秦國野

我都係 去完秦國返唔到轉頭

在巴

買到咖啡

你個名

張ae 卡仲得番兩日要簽多一千蚊先有迎新

食飯碌好快

唔多餐廳收ae
同埋無人約

[img]
圖片網址[/img]

黑色Starfucks
貴咗但係好似冇好飲咗

爭少少，推爆埋佢先

瞓醒竟然未爆

推

好返未

未

好羨慕呀

你也可以
射波吧

放lunch
食譚仔 酸辣

我良好員工嚟好似係

放完已經

976

繼續hea

1001

let me 推~~~~~~~~~~~

太乖

你知唔知呢到全部出晒pool冇人推

等你推到1000再搶

又搶我個1001~~~~~~~

我做咗少少野

9866666666666

我唔搶都有其他人搶

冇錢驚比人炒
所以冇計

做左D咩

遲放左 慢慢食
老細下晝出去 蛇王了

包括在在

點會炒你

不愛做的事

點會俾人炒

個個係到mon冇人推

可以扮工

因為我懷疑我係成個grade 最得閒嗰個辣殺

我推緊